好想磨廖子妤豆腐。。。

勁𠹌白滑

想奶你屎眼

想睇你磨佢豆腐

咁我想做廖子妤了。。。

bb

我封咗

磨到會開live

你白唔白滑？

唔好bb我

本人唔會再得罪你 怕無得暗戀你😂
利申：識扭計的男仔

哦 係咩 屌你老母😂

🤭

我都封咗

- . -

關我撚事

😂咁都要比人屌老母 😂好啦.

撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5081)

Gel哥派黑單未

邊個gel哥

派撚左啦.

本人因為言語高調，極為囂張，牙撚刷刷，開始黑閪了，賭仔總有旺同黑閪既時候，我呼籲大家由呢刻開始切勿盲跟。心水會照出。

😂😂😂😂😂

自己都忍唔住笑左

#1門關起的一剎•2020年7月25日 13:34:54
開錯
#2門關起的一剎•2020年7月25日 13:35:19
都係開錯

佢針哂 派多次

5084個個都係錯

無興趣睇

你唔駛咁撚串既.臭8婆.

快啲輸身家

係咁

😂

仆你個街第二頁都未有相

佢話你自拍呀on9

圖都冇張

我咁qq你捨得block咩
淨係見到個名你都唔捨得啦

希望樓豬唔好抄idea🙏🏿

唔好咁懶

好撚肉酸

你抄我痾屎idea

已封鎖會員 - 點啊

屌你老母

嗚嗚嗚喊死我

肥bb._.

好得意

pr公師?

紅毛泥封

會員 #199590 - 新海天 舊名：庭沼珉 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍

屌

同班同學

起台灣殺撚死你

喂 431

好緊急！

點

88

推

推閪

因為支持 所以推

粒lin好黑

又唔係磨佢粒lin

個樣怪怪地，不了～

你taste怪怪地

因為支持 所以支持

我入到黎

出返去啦

又係u

人地唔想。。。